一人一首分手後聽用黎療傷既歌

愛情來的時候，一首首情歌都突然有了意義，有了畫面。

同樣，當愛情死去的時候，一首首傷心情歌的一字一句也突然變得像錐心之痛，讓你痛的不是歌詞，而是歌詞背後你想起跟她/他的一個個畫面，但是，生活，人生，時間不會為你停下，始終我地需要放下，傷口最後也結成不痛不癢的疤痕，而我地都需要歌曲用作療傷既藥

大家不如一齊分享下一首你分手後聽到會令你釋懷既歌。

我先：不來也不去 - 陳奕迅

傷心的人別聽慢歌

btw,內容係十三道佬味巴打作既
我只係加少少野上去

No rain no rainbow - babymetal

生命樹
失戀的意義
理智與感情

藉口

失戀咁down緊係要聽啲輕快啲嘅，呢首淨係個solo都可以用嚟打丁
Megadeth - Tornado of Souls

Dear Jane 無可避免

失戀太少

Sodagreen 我好想你

下一位前度

失戀仲聽悲情歌唔係會放大孤獨感?
不過大喊一場會舒服d

Thelowmays—兄弟

P.s. i love u supper moment

Photograph

好彩分手

好心分手

傾城

分手快樂

你可以找到更好的

死去活來

金剛圈

逸後
後來的我們

老了十歲
當你走以後II 觸景傷城
男孩最痛

stop crying your heart out - oasis